[交流]有冇人想自己開咖啡店？

我自己本身都係做飲食
做過酒吧做過西餐，小食店都做過。
但咁多種類型黎講，都係咖啡店最有感覺。
本身都鍾意去唔同既咖啡店飲野。

香港依家做獨立經營既咖啡店都算叫做有市場，賺大錢就未必到你，但keep到自己既特色同水準的話，去維持一間舖就比較其他食肆較簡單，所以都計劃過下，亦問過唔同人既意見。

有冇同路人可以分享下？

我覺得睇地區，
鰂魚涌有一排bomb咗好多間出黎，
當然已經摺咗好幾間

有無人知陳豪間野響邊

本身係barista,所以好想自己開間，但岩岩出嚟做野幾年，得100k,有排都開唔到

最慘係租金成本

搵人夾，你有10萬向屋企人或銀行借多十萬，搵多兩個partner就已經有六十萬夠錢開

agree 其實洗唔洗60萬
裝修有心思 有D野自己黎已經慳好多

葵涌工廈間coco都好多人去 之前係個邊返工 星期六成日有人問路點去

差唔多啦
同埋有好底線

有好多野無得自己黎，牆身，裝冷氣，去水，消防出牌乜都要比錢人做。
自己可以做既可能只係買下裝修材料同裝飾
咖啡機隨時都十萬一部

頂手會平好多，但頂手係比生意人做，你來有自己既舖頭最後教係要大改，大改完就同係新單位裝修差唔多價位

coco 做fans 點同呢

做咗幾年嘢，有dd資金，有興趣開
不過冇相關經驗同技能

同樣有興趣開，想搵人夾

detail?

lm

想做pizza 不過無錢

喺門口擺個牌寫明限時坐十分鐘會唔會好啲？
虛心求教

我都有興趣 不過得十令萬一定唔夠

留名等睇老細入黎屌班客買少少野瀨死唔走

Lm